沖繩租車 車款問題

小弟6月會去沖繩租車自駕遊

4大人 4個27-29吋喼
車款Honda CUBE / Vezel 小弟窮租唔起貴車
唔知呢2款裝唔裝得落4個27-29吋喼

另外,租車網
有指定車款,同冇指定車款有咩分別,冇指定會唔會到最尾比其它車我

補返2張圖先

Honda Cube????

Cube 唔是日產咩

Noah???

細車點放得到4個大喼......

sienta

好心你去車台問啦

倒轉左 Honda vezel / 日產cube

要塞 可能擋到中鏡視線

4個大gip 困難d. 4個人每人比少少租架Corolla wogan

Cube 肯定唔得，我放兩個29吋都係啱啱好

放得哂你部車都無力郁啦師兄

同埋當你後座拉底一個位塞到 你都遮中線, 好危險

利申: 自身經驗

後座咪坐得好辛苦。 何必

同埋根本放唔落 你話4個20吋就話姐

燶閪自駕遊
又要玩自駕又要俾得少錢
甚至連車廠牌子名都可以講錯
十成十係holiday driver

認真，飛台北， 遊水去沖繩平好多

4大人要租7人車先掂

租七人車啦
除返開咪最多每人百零蚊
ok 當你要請埋其他人喇
都係幾舊水
畀多幾舊水都唔得就真係唔好去
去到食個拉麵又要諗
食個雪糕又要諗就真係無謂喇

真係俾多少少好過 上次4個人5人車 突左個gip 好彩 有個gip可以吉左 gip中gip先有番個位
我都估唔到佢地拎1個28 2個20 好彩我書包可以塞入去 但個後鏡睇唔到

四個大人都無錢夾租架大啲既車

咁撚窮做乜帶咁大個喼過去呀？

好撚多嘢買呀？

有錢買嘢，無錢租車？

唔撚好去仲撚慳呀！

死窮撚。

撞車會唔會無錢賠架？

唔洗理佢地啦, 去旅行緊係平得一蚊就一蚊

你照BOOK, 有一個坐車頂就夠曬位

我四個人 唔放行李都唔租呢D
去旅行都要租架咁細既 貪好玩咩

4人仲要4個大喼起碼都要wish咁上下大先夠

俾你放得落4個人4個喼架車都應該行唔郁